求救（周身痕）

下晝開始成身都痕 但又唔係比蚊針 r左陣開始即發現個身有紅點 到左而家 手 腳都有好多風book 手踭位最嚴重 大小不一0既風book 生哂係度 本來以為係乾燥 諗著沖完涼茶cream會無事 點知都係唔得 而家仲係好痕 有無人知究竟咩原因會搞到咁

生性病

睇次醫生check次先
我早排痕左兩個月
沖涼茶豬油膏就好返了
真係痕到夜晚扎醒
好撚辛苦

仲以為係乾燥 猛咁茶cream 點知都仲係痕 紅風book又唔散 痕到想死 聽日都唔散就睇醫生了

係唔係風癩呀？

唔好搽cream 你唔知咩事仲搽可能仲痕
食粒敏感藥快啲瞓
聽日再無好轉先睇醫生
沖涼唔好用熱水 儘量用偏凍水
利申 皮膚敏感人士

濕疹？

如果係風癱試下沖乾淨涼
將啲米酒倒落啲紙巾/綿花到撻住佢 撻到唔痕為止
同埋留意下自己食過乜野所以出風癱下次小心飲食

梳打沖涼

Sorry ，應該咁講

花椒八角煲水，或者梳打開水。攞嚟抺身

我前幾日開始都係咁
全身都好痕 有好多紅點 但唔係濕疹都唔係風癩
我都諗住聽日睇醫生... 好辛苦

我有試過搽椰子油 以為乾燥但係無用 都係好痕

我覺得似風癩,試過,好似你咁,兩次都係冬天發作.

我試過有風癩 風癩唔係咁嘅
我全身係啲小紅點好似比蚊咬但唔係
都唔會有蚤 因為我同人同床訓 另一個人無事